台北連儂牆合法了！10議員跨黨派撐香港

前幾日，台北鬧區出現2小時後遭拆除，也曾遭遇中國愛國同心會破壞的連儂牆，在今天，由台灣十多名跨黨派台北市議員聯手，出錢出力合法申請地下道使用權，並交由香港邊城青年管理，撐香港之餘，更凸顯台灣民主多元且尊重法治的可貴。

台北市議員「呱吉」邱威傑表示，「民主社會應該要包容多元的聲音」，現在這條台灣大學附近的地下道，「是由台北市議員共同申請的連儂牆，是市民自由表達意見的地方」。

【 香港可能面對緊一場極大嘅人道災難 】

Push

平時有睇開呱吉嘅片不可多得嘅好議員嚟，大學綴學之後做到Disney唔記得乜部門嘅manager到依家創業，選議員，質問唔同權力確保check of balance香港有多幾個好似佢咁嘅議員就好

push

推

多謝台灣

呱吉

以後咪再笑台仔，大家同一陣線

慣老闆

呱吉本人也是很有耐心

台灣

巧令 略感動

港台一家親

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

We connect

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請轉發

希望如此！

支持香港

頭先路經見到
感動到喊